我想quit u

讀到year 3，呢三年都唔知自己讀左啲咩，GPA未試過過3，最高拎過一次A，仲要係有人carry，其他唔係B- 就C+
呢兩個sem成日唔番學，科科都跟唔上，功課唔想做，上堂唔聽書，我覺得自己好廢，望住其他同學埋頭抄緊notes 我唔知係到做緊乜咁，聽都聽唔明

其實由DSE完去In呢一科果陣我已經無興趣，一聽個名就已經唔想讀，只係諗住睇下佢收先算，由開始到而家都對呢科野一啲興趣都無 但一開始又唔夠GPA tran major，愈讀愈唔想讀 其他同學好多都諗好左自己條路要點行，但我真係諗唔到，覺得自己好廢，但又無勇氣quit，quit完又唔知可以點

Sorry for 1999 求屌醒

咩u先？

咩科咩u

唔好quit，涯多兩年有u grad 搵嘢做方便好多
tran 唔到就搵啲自己有興趣既科讀吓，有無想學既語文?
大學係最自由既時間，讀書唔係全部，行咗兩年幾無謂又quit u 重新讀過

當年year 1 gpa <1.5，又係無興趣加GPA唔好轉唔到，最後third hon

差1年咪讀埋佢
點都多一個degree
畀多啲選擇自己

加油呀 u are not a窿
我都係year3 gpa得2點0幾
讀咁耐淨係攞過1支A (仲要唔係自己major)
曾好想好想轉major
因為又唔係讀咩專業科
連第時搵工都有困難

不過讀書都係人生既其中一個過程啫
今日讀唔掂 唔代表出到黎做野都唔掂嘛
雖然唔知第時可以點
但係盡力做好眼前既事就起碼唔會後悔嘛

加油呀!!

Quit la

無家底

乞食科，係8大入面唔出面既U

無咩有興趣既科 想學法文但入去係即比人kill 同埋好難爭

多謝你

多謝你 我覺得自己好廢能力好低，遲啲intern都驚做野做得差比人鬧 都開始為將來做野擔心

比d信心自己啦
你得架

我都係乞食科 我sem 1個時都崩潰過 開過post求意見 好想quit好想轉科 甚至有諗過retake dse／直接出黎做野 但捱過左低潮 到依加咪照樣好好地
依加睇番 其實咪又係人情緒既一種 接受唔到就覺得自己係0 成個世界都好似恰緊我玩緊我咁 但接受到既 其實就冇咩大不了 一笑置之

好多謝你

好多謝你 咁你而家係咪做緊野？

我yr 1 炸
依加sem 2 take既course workload明顯大左好多 但我都冇咩野 都係咁過日子 盡力清assignment 清完一份到下份咁 GPA? I don't fucking care
心態唔同會開心好多

利申左先 非八大廢U曬銀紙 Yr4
本身呢科major我中學係無讀過
應該話由一開始我都無諗過大學讀曬銀紙
總之就係dse邊緣人 跟住yr1揀major又對其他major 無興趣 結果就讀緊而家呢個major
除左yr1啲intro course同埋啲低能通識攞過A之外
啲core全撚部C range
yr3個年每隔一排就諗quit u呢個問題
係讀到今年yr4 上個stem 攞返啲B
但其實都唔過三同埋已經係盡曬奶力
見到啲frd係咁咦讀下就B+A-就勁撚無癮
雖然係咁 盡左力就當無愧於心

其實最重點嘅係大學除左啲專科同神科之外
大部分都係個general degree咁
咁當然間U名同個hon都好撚重要啦
但都好老實咁講 由入左水泡 到入U爛grade
都要認清楚自己讀書嚟講點都唔會屈到人機
Retake入科有興趣/專科 可能最盡都係2nd up咁
當你最後fresh grad 起薪17 18k
然後你已經25 26歲 無quit u嘅話都夠揾到呢個數
但犧牲嘅時間 金錢 精力 比當時無quit u嘅多出好幾倍
既然係咁 倒不如讀埋最後三個sem
把握下做學生所擁有嘅時間 發展下其他興趣才能
話唔定仲有機會鋪到將來條路
成績嘅野 盡左力唔好third hon都無就算啦
（補充返 我最後都係得2nd low）
同埋以上嘅野係基於我自認讀書勁極有個譜而推論出嚟
如果樓主有其他諗法 就未必適用於你

lm

屌利申錯左 我係想講非三大 姐係都係八大
雖然都係垃鳩圾

Year 1 就話quit 啫

Year 3 即係仲有一年度

梗係讀埋先

最多揾個自己鍾意嘅master 讀多一年囉

你估人人都真係鍾意自己個major 咩

差一年都諗quit

聽到quit u仲要係同屆真係火到嚟
俾你quit左又可以點 之後條路點行？ 無學歷 無經驗 傻嘅都唔請你啦
小弟當年dse衰一科就無大學讀 上年畢業搵工 無學位真係睬9你都傻 有次interview仲要被個老細串到一文不值 依家去返intern度做 有d同事見你無張沙紙就覺得你冇甘醒目 轉數慢d 可能講者無心貶低 但自已聽落 覺得難聽過粗口 見到某個同事讀到快三張嘢 死都讀個degree去升職加人工
唔係話沙紙無用 亦唔係話讀得唔開心或者跟唔上都唔好quit 不過你挨多一年多d就完 預期quit左都唔知點算 點解唔繼續 不竟做嘢同讀嘅嘢係兩樣嘢嚟 讀同做又唔一定相關 只要捱過去就另一個生活架啦
唔開心嘅咪搵人傾下 讀唔掂咪繼續搵人carry囉 pass到就得 咩hon grad唔使太在意
總之就加油 撐落去 明天一定會更好